[原作版] 一拳超人更新咗！最新一集 第117話

sonic又幾勁

下面係中文，打開有金鋼棒！

哇，打到癲

頂, 笑死我, 想學埼玉但無效果

究竟sonic係真包尾定扮
而家咁撚勁

以為睇緊火影

好想睇, 不過唔係今日

邊集嚟？

前幾集仲搞緊買膠帶痴返FLASH把劍既GAG

笑到仆街

呢集最尾果條友係咪就係忍村首領?

業火FLAME同另一條友終於喺今集死左

留名

佐助咁

閃光同光頭玩一陣都勁左
傑仔仲碌柒咁

光頭變左幫兩個忍者修練
即刻進步神速

今集幾好睇

仆街同老師打完之後不自覺升左幾多個LV呀佢地

傑諾斯好慘， 點解佢要係做咗機械人

堅笑死，明明杰斯諾身上有痴蟑螂既強力膠水可以痴住先

FLASH哩度係男人
重製就叫佢做大嬸

怪人瀏海大嬸